小統計 聽日仲罷唔罷？

17/6 起源時本身係未有暫緩方案，同埋淋病未出假道歉新聞稿。

咁宜家發生完喇，聽日仲罷唔罷？

罷到撒回
都係時候返工返學喇

推

Push

罷 道歉大哂呀 咪又係乜都無做

罷佢老母

你呢個姐係罷定唔罷？

wfc佢個道歉

不要想得自己太重要

重申 不撒回 不撒退

罷

如果係9/6後我收貨
但而家情形係接近幾千人面臨政治檢控可能
幾十人身陷囹圄
血腥鎮壓導致幾十人受傷
一名義士以死明志
你出份咁既野想過骨？

地鐵

一定要出黎

俾完分都幫手推一推
俾大家知罷唔罷

有文宣未，urgent

罷到底